====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Gérard Pénot dit qu ' il peut compter sur elle , dans les projets qu ' ils suivent en binôme comme à Lyon et à Saint-Étienne , et ainsi focaliser son énergie sur certains points ou assumer les conflits .
Entity Name (Type) :: Saint-Étienne (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Gérard Pénot (PER)
Lyon (LOC)
Saint-Étienne (LOC)
Total entitiy counts: 3

